4腳狗

電視上狗屋內有黑警拉狗籠3次，裏面係狗？？？